Optional<T>
===========

.. note::

   На момент публикации задания в вашем арсенале может не хватить приемов для 
   оптимальной реализации типа. Цель — попробовать разные подходы и
   проанализировать их недостатки.


Цель
====

Спроектируйте шаблонный тип ``Optional<T>``, передающий семантику наличия или
отсутствия значения произвольного типа.


Интерфейс
=========

.. cpp:function:: Optional(T&& value)

   Конструктор. Подумайте также о Rule of Five.

.. cpp:function:: bool has_value()

   Возвращает ``true``, если в объекте есть значение.

.. cpp:function:: operator bool()

   Возвращает ``true``, если в объекте есть значение.

.. cpp:function:: T& operator*()

   Если значение есть, возвращает ссылку на него.
   Если значения нет, поведение не определено.

.. cpp:function:: T& value()

   Если значение еть, возвращает ссылку на него.
   Если значения нет, генерирует исключение.

.. cpp:function:: Optional<T>& operator=(const T& value)

   Сохраняет новое значение value в объекте.
